交通補貼其實唔係為香港人，係補貼畀大陸人兩地走

醒啦柒頭

有咩咁難理解
你天水圍返柴灣都唔會有1600

三色貓係支那五毛狗

Oct 11 近期活躍五毛
1三色貓
2法國佬巫斯義=香港鍵國
3十卜ching
4侵B
5返六日唔撚易
6國語好手
7bb chu
8Redbaron
9newlife
10優美開始

過境都有津貼？

有

鳩鐵

屌！！